// src/mocks/handlers.js
import { http, HttpResponse } from 'msw'
 


//카테고리 가져오기
export const handlers = [
  
	//카테고리 가져오기
	http.get('/category', (req) => {
		// 요청 쿼리 파라미터에서 "tab" 값을 확인
		const url = req.request.url;
		const parsedUrl = new URL(url); // URL 객체 생성
		const tab = parsedUrl.searchParams.get('tab'); // 쿼리 파라미터 'tab' 값 추출


		if (tab === 'CONSULT') {
			// "tab=CONSULT"인 경우 JSON 데이터를 응답으로 반환
			return HttpResponse.json(category_CONSULT);
		}else if (tab === 'USAGE'){
			return HttpResponse.json(category_USAGE);
		}

		// "tab" 값이 "CONSULT"가 아니거나 없는 경우 404 응답 반환
		return HttpResponse.status(404, 'Not Found');
	}),

	//feq 가져오기
	http.get('/feq', (req) => {
			
		const url = req.request.url;
		const parsedUrl = new URL(url); // URL 객체 생성
		const tab = parsedUrl.searchParams.get('tab'); // 쿼리 파라미터 'tab' 값 추출


		if (tab === 'CONSULT') {
			// "tab=CONSULT"인 경우 JSON 데이터를 응답으로 반환
			return HttpResponse.json(feq_CONSULT);
		}else if (tab === 'USAGE'){
			return HttpResponse.json(feq_USAGE);
		}

		// "tab" 값이 "CONSULT"가 아니거나 없는 경우 404 응답 반환
		return HttpResponse.status(404, 'Not Found');
	}),

];


// Mock 데이터 정의 category
const category_CONSULT = [ //서비스 도입
	{ categoryID: 'PRODUCT', name: '서비스 상품' },
	{ categoryID: 'COUNSELING', name: '도입 상담' },
	{ categoryID: 'CONTRACT', name: '계약' },
];

const category_USAGE = [ //서비스 사용
	{ categoryID: "SIGN_UP", name: "가입문의" },
	{ categoryID: "BUSINESS", name: "비즈니스(업무용)" },
	{ categoryID: "ACCIDENT", name: "사고/보험" },
	{ categoryID: "RESERVATION", name: "예약/결제" },
	{ categoryID: "VEHICLE", name: "차량문의" },
	{ categoryID: "REFUEL", name: "충전" },
	{ categoryID: "COUPON", name: "쿠폰/기타" },
];
  

const feq_CONSULT = {
    "pageInfo": {
        "totalRecord": 4,
        "offset": 0,
        "limit": 10,
        "prevOffset": 0,
        "nextOffset": 0
    },
    "items": [
        {
            "id": 38,
            "categoryName": "도입문의",
            "subCategoryName": "서비스 상품",
            "question": "위블 비즈에서는 어떤 상품을 이용할 수 있나요?",
            "answer": "\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: \u0026#39;13pt\u0026#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e소속회사가 위블 비즈 이용 계약이 되어 있는 경우 업무 시간에는 이용 건별 별도 결제 없이 편리하게 업무용 차량을 이용할 수 있고(대여 요금은 소속 회사에서 부담), 비업무 시간에는 출퇴근 및 주말 여가 개인용 차량을 이용할 수 있습니다. \u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: \u0026#39;13pt\u0026#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e자세한 상품 안내는 메뉴 \u0026gt; 하단의 \u0026#39;이용가이드\u0026#39; \u0026gt; 상품 안내 탭을 통해 확인하실 수 있습니다.\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003c/p\u003e"
        },
        {
            "id": 107,
            "categoryName": "도입문의",
            "subCategoryName": "서비스 상품",
            "question": "위블 비즈 비즈니스용 상품 이용 시 무엇이 좋은가요?",
            "answer": "\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: \u0026#39;13pt\u0026#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e위블 비즈의 비즈니스 상품 이용 시, 기존 차량 이용 대비 아래와 같은 장점이 있습니다.   \u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: \u0026#39;13pt\u0026#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e- 차량 보유 및 유지관리비 부담 없이 우리 회사의 차량 이용 패턴에 알맞게 계약하고 합리적으로 업무용 차량 운영 가능  \u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: \u0026#39;13pt\u0026#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e- 회사차량이 없어도 APP 하나로 편하고 빠르게 비대면 간편 대여  \u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: \u0026#39;13pt\u0026#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e- 회사가 등록한 결제 수단으로 자동 결제 및 간편한 증빙 가능  \u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: \u0026#39;13pt\u0026#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e* 재직 중인 회사의 위블 비즈 차량 이용과 관련한 자세한 내용은 사내 위블 비즈 담당자에게 문의하시기 바랍니다.\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e"
        },
        {
            "id": 134,
            "categoryName": "도입문의",
            "subCategoryName": "도입 상담",
            "question": "비즈니스 상품 도입 기간은 얼마나 걸리나요?",
            "answer": "\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: \u0026#39;13pt\u0026#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e위블 비즈 도입 상담을 신청하신 경우, 빠른 시일 내에 기재해주신 연락처로 연락드릴 예정입니다. \u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: \u0026#39;13pt\u0026#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e담당자와의 1:1 상담 후 최대한 원하시는 시기에 맞춰 서비스가 도입될 수 있도록 도와드리고 있으나, 도입하시는 상품에 따라 소요되는 기간은 다소 상이할 수 있습니다. \u003c/span\u003e\u003c/p\u003e"
        },
        {
            "id": 135,
            "categoryName": "도입문의",
            "subCategoryName": "계약",
            "question": "비즈니스 상품 도입 절차가 어떻게 되나요?",
            "answer": "\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: \u0026#39;13pt\u0026#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e위블 비즈 비즈니스 상품 도입 절차는 아래와 같습니다.\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: \u0026#39;13pt\u0026#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e① 상담 문의 등록 후 1:1 맞춤 상담 진행\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: \u0026#39;13pt\u0026#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e② 서비스 도입 상품 및 세부 조건 협의 후 계약 진행\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: \u0026#39;13pt\u0026#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e③ 관리자 Web 계정 생성 후 회사 정보 설정\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: \u0026#39;13pt\u0026#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e④ 임직원 회원가입 진행\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: \u0026#39;13pt\u0026#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e⑤ 전용 위블존에서 차량 대여 및 이용\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e"
        }
    ]
};




const feq_USAGE = {
    "pageInfo": {
        "totalRecord": 105,
        "offset": 0,
        "limit": 10,
        "prevOffset": 0,
        "nextOffset": 10
    },
    "items": [
        {
            "id": 23,
            "categoryName": "가입문의",
            "subCategoryName": "가입",
            "question": "가입 및 이용 조건은 어떻게 되나요?",
            "answer": "\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e아래의 조건 충족 시 위블 비즈 가입 및 이용이 가능합니다.\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e① 만 21세 이상 *단, 일부 차종에 따라 나이 기준 상이하므로 이용 전 확인 필요  \u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e② 취득일로부터 1년 이상 경과한 대한민국 운전면허 보유  \u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e③ 본인 명의의 휴대폰 보유 (가족, 타인 명의 휴대폰 불가) \u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e④ 본인 명의의 신용/체크 카드 보유 (타인 명의 카드 등록 불가) \u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e⑤ 가입/이용 필수 약관 동의 \u003c/span\u003e\u003c/p\u003e"
        },
        {
            "id": 24,
            "categoryName": "가입문의",
            "subCategoryName": "가입",
            "question": "가입 절차는 어떻게 되나요?",
            "answer": "\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e위블 비즈 앱에서 아래와 같은 절차를 통해 회원 가입을 할 수 있습니다.\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e  ① 본인 인증 : 본인 명의 휴대폰을 통해 본인 인증\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e  ② 약관 동의 : 서비스 이용을 위한 필수/선택 약관 동의\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e  ③ 개인정보 입력 : 아이디, 비밀번호, 주소 입력 및 마케팅 정보 수신동의 (선택)\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e상품 구매(예약) 및 차량을 이용하시려면 운전면허 정보와 결제카드 정보까지 등록해야 합니다. \u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e  ④ 운전면허 정보 입력 : 취득일로부터 1년 이상 경과한 대한민국 운전면허 등록 가능 (마이페이지 \u0026gt; 결제/운전면허 관리)\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e  ⑤ 결제정보 입력: 본인 명의의 신용/체크카드 입력 가능 (마이페이지 \u0026gt; 결제/운전면허 관리)\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e"
        },
        {
            "id": 26,
            "categoryName": "가입문의",
            "subCategoryName": "가입",
            "question": "가입한 적이 없는데 이미 가입한 회원이라고 나오며 가입이 되지 않아요.",
            "answer": "\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e가입한 적이 없는데 이미 가입한 회원이라고 나오며 가입이 되지 않는 상황일 경우\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e위블 비즈 고객센터에 문의해주시면 바로 도움을 드리겠습니다.\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e"
        },
        {
            "id": 27,
            "categoryName": "가입문의",
            "subCategoryName": "가입",
            "question": "본인 인증이 정상적으로 되지 않아요.",
            "answer": "\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e휴대폰 본인인증이 안된다면 아래 경우를 확인해주세요. \u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e1. 안드로이드\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e  ① 본인 명의의 휴대폰을 사용하고 계신가요?\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e     : 타인 명의의 휴대폰을 사용하고 있다면 인증이 불가능합니다.\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e  ② 기기 접근 권한에 동의하셨나요?\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e     : 기기 접근 권한에 동의하지 않으실 경우 인증을 진행할 수 없습니다. 아래 절차를 통해 기기 접근 권한에 동의해주세요.\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e       \u0026lt;기기 접근 권한 동의 방법\u0026gt;\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e         휴대폰 [설정] - [어플리케이션] - [위블 비즈 앱 권한] - [전화] - 기기 접근 권한 동의\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e  ③ 입력한 휴대폰 번호와 인증을 시도한 휴대폰 번호가 동일한가요?\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e     : 입력한 휴대폰 번호와 인증을 시도한 휴대폰 번호가 다르다면 인증이 불가합니다.\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e  ④ 휴대폰 정보에 등록된 번호가 없다고 나오나요?\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e     : 내장된 USIM에 휴대폰 번호가 정상적으로 인식되지 않은 경우 해당 오류가 발생할 수 있습니다. 문제 해결을 위해 가입하신 통신사로 문의해 주세요.\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e  2. iOS\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e  ① 본인 명의의 휴대폰을 사용하고 계신가요? \u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e    : 타인 명의의 휴대폰을 사용하고 있다면 인증이 불가합니다.\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e  ② 문자 발송이 안되나요?\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e     : 문자 내용을 수정한 경우, 문자 내용을 조금이라도 수정했을 경우 인증이 불가합니다. 반드시 자동 입력되는 문자 내용을 일체의 수정없이 그대로 발송해주세요.\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e     : 사용 중인 요금제 특성 상 문자 발송이 포함되어 있지 않은 경우, 본인인증은 문자 발송을 이용한 기기인증을 통해 이루어지며, 문자 발송을 하지 못하면 인증이 불가합니다.\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e      *문자 건당 이용료를 지불하고 있는 회원의 경우 기기인증을 위한 SMS 전송으로 본인 부담 비용이 발생할 수 있습니다.\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e   ③ 위 두 가지 사항에 해당하지 않을 경우, 와이파이 연결을 해제 후 본인인증을 다시 시도해 주세요.\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e  ④ 인증 도중 앱이 종료되었나요?\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e     : 인증 도중 앱이 종료된 경우 인증을 처음부터 다시 진행해 주세요.  \u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e위의 방법으로도 인증이 불가하신 경우, 위블 비즈 고객센터에 문의해주시면 도움을 드리겠습니다.\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e"
        },
        {
            "id": 28,
            "categoryName": "가입문의",
            "subCategoryName": "로그인",
            "question": "아이디/비밀번호를 분실했어요.",
            "answer": "\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e아이디/비밀번호를 분실하신 경우, 로그인 화면의 ‘아이디 찾기’ 혹은 ‘비밀번호 찾기’를 통해 해결 가능합니다.\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e  ① 아이디 분실 시 : 아이디 찾기 \u0026gt; 휴대폰 본인 인증 \u0026gt; 아이디 확인\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e  ② 비밀번호 분실 시 : 비밀번호 초기화 \u0026gt; 휴대폰 본인 인증 \u0026gt; 새로운 비밀번호 설정\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e위의 방법으로도 해결이 어려우신 경우, 위블 비즈 고객센터로 문의해주시면 도움을 드리겠습니다.\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e"
        },
        {
            "id": 29,
            "categoryName": "가입문의",
            "subCategoryName": "회원등급",
            "question": "Greener 등급이란 무엇인가요? 등급별 혜택은 어떻게 되나요?",
            "answer": "\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: \u0026#39;13pt\u0026#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e위블 비즈에서는 더 나은 환경을 위하여 친환경 차량 주행을 하시는 회원을 대상으로 ‘Greener’ 등급 제도를 운영하고 있습니다.\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: \u0026#39;13pt\u0026#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e운전면허를 등록하여 정상적으로 위블 비즈의 차량 이용이 가능한 시점부터 회원 등급이 부여되며, 개인, 비즈니스 프로필의 최근 6개월 간의 월평균 친환경차 주행거리 합산 실적을 기반으로 등급이 부여됩니다. \u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: \u0026#39;13pt\u0026#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e(가입으로부터 6개월이 되지 않은 회원의 경우, 가입 후 개월수의 평균으로 산정)\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: \u0026#39;13pt\u0026#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e매월 1일, Greener 등급이 재산정되며, 등급에 따른 다양한 혜택이 지급됩니다. \u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: \u0026#39;13pt\u0026#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e자세한 혜택은 메뉴 \u0026gt; 나의 등급 옆 \u0026#39;혜택보기\u0026#39; 를 통해 확인하실 수 있습니다. \u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003c/p\u003e"
        },
        {
            "id": 30,
            "categoryName": "가입문의",
            "subCategoryName": "면허",
            "question": "위블 비즈를 이용하려면 면허증이 반드시 필요한가요?",
            "answer": "\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e위블 비즈 차량 이용을 위해서는 반드시 취득일이 1년 이상 경과한 대한민국 운전면허증(실물)이 필요합니다. \u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e운전면허증을 분실하였을 경우 운전면허 재발급을 받으신 후 이용이 가능합니다.\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e"
        },
        {
            "id": 31,
            "categoryName": "가입문의",
            "subCategoryName": "면허",
            "question": "운전면허를 취득한지 1년이 되지 않았어요.",
            "answer": "\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: '13pt'; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e안전한 차량 운행을 위하여 취득일이 1년 이상 경과한 면허증을 소지한 경우에만 차량 이용이 가능합니다.\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e"
        },
        {
            "id": 32,
            "categoryName": "가입문의",
            "subCategoryName": "면허",
            "question": "운전면허를 재발급 받은지 1년이 되지 않았어요.",
            "answer": "\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: \u0026#39;13pt\u0026#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e면허 취득일로부터 1년이 지났으나 재발급으로 인해 발급일이 1년 미만인 운전면허를 신규로 등록하는 경우,\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: \u0026#39;13pt\u0026#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e위블 비즈 앱 - 왼쪽 상단 메뉴 - [마이페이지] - [결제/운전면허 관리] 에서 면허증을 촬영하여 면허 정보를 우선 등록한 후, 위블 비즈 고객센터에 문의하여 안내받은 메일로 면허 승인을 위한 서류(운전경력증명서 - 정부 24(https://www.gov.kr/)에서 발급 가능)를 제출해주시기 바랍니다. \u003c/span\u003e\u003c/p\u003e\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: \u0026#39;13pt\u0026#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e기존에 면허 정보가 저장되어 있는 고객님 중 면허를 재발급 받아 운전면허 정보 변경이 필요하신 경우, 위블 비즈 고객센터에 문의하신 이후 운전면허를 재등록해주시기 바랍니다.\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e"
        },
        {
            "id": 33,
            "categoryName": "가입문의",
            "subCategoryName": "면허",
            "question": "운전면허를 갱신/재발급했어요.",
            "answer": "\u003cp\u003e\u003cspan style=\"font-size: \u0026#39;13pt\u0026#39;; color: rgba(106, 122, 135, 1); word-break: keep-all;\"\u003e기존에 면허 정보가 저장되어 있는 고객님 중 면허를 재발급 받아 운전면허 정보 변경이 필요하신 경우, 위블 비즈 고객센터에 문의하신 이후 운전면허를 재등록해주시기 바랍니다.\u003c/span\u003e\u003c/p\u003e"
        }
    ]
};

